宇城飛: 因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

見人落難喜滋滋，自己有難又如何？
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言，
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒，
因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

係咪若有所指

呢度啲人心地真係唔好，國泰炒人居然落井下石串鳩空姐

世ching

咩2c

唔明

呢段串到

sumjin

世清小心d

哇

你絲？

狂開廢帖？？？

講緊自己？

宇城飛1粒鐘內夠膽出黎 我即刻同你打

咒人空難死全家會有咩報應

唔知
我都成日咒人

咒黑警死全家會有咩報應

但係黑警搞咁多嘢又有咩報應

報應呢家嘢 一般人係咪要排都只排到隊尾

做利迷咪報應

喜咩滋滋

25？

俾人串到上心口

因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

呢句宇清講就變得好有說服力

明踩上門喎世清